是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌 坐係你斜對面

藍？

間野得三檯客

想食

很補 很想吃

請我飲啖湯

嗚嗚

狗也不屌

很好😄

嗚what

come

我重以為雲桂香
btw舊肉好大舊好想食

羊b最好

很多舊 很飽

羊b真人咩樣

一個唔起眼的死肥仔 我望實佢佢喺度上連登同係咁影嘢食 見我唔到

又唔叫埋

叫咗 我入去之前開post

心諗屈臣氏有咩食

拉